# Компьютерная игра "**Balloons**" #

Игроку необходимо проколоть как можно больше шариков за отведенное время.

После удачного прокалывания шарика начисляются баллы, после того как шарик улетел у игрока отнимается попытка.

Использованные материалы:

* http://www.pygame.org

* http://nullege.com/codes/search?cq=pygame.display.Info

* http://programarcadegames.com/

* http://inventwithpython.com/

Лицензия - [GNU GPL3](http://www.gnu.org/licenses/gpl.html)


